喺邊一下你發現原來自己已經move on左？

果下就係會知。
具體d可能係你接觸番佢d野，或者接觸佢，你都覺得無乜所謂。

當你發現自己原來好多日無諗起佢了

睇相都冇感覺個陣！

唔記得原來block 左佢

諗返突然覺得無所謂 無感覺
事不關己咁

可以面不改容/講笑咁講返佢啲嘢

點做到的

出嚟傾，溝通完之後，放低咗

有時覺得自己move on咗
其實係假象
睇翻關於佢嘅對話或者相
又忍唔住喊
以為自己已經放低咗
但點解仲係會喊
仲係會心痛

同意，我三個月果陣曾經以為自己move on 左，又搵到新興趣，工作忙碌，生活好充實，幾個月冇喊， 但有日佢搵返我傾d野，我果晚就爆發忍唔住喊....

原來一路以黎都係壓抑住唔比自己諗....根本冇move on

見到佢同狐狸精晒恩愛都無感覺

不過知道佢分咗手依然要拍手掌
到佢搵番我就輕鬆屌鳩佢

假像真係。。。害死人。。

如果前度回頭搵番你 你可以果斷地say no

我見到佢地幅相仲係有感覺
但願經歷你呢三個階段

終於下定決心del哂同佢既相

燒左佢寫俾我啲卡嗰陣

唯一感覺就係想佢快啲死

加油 好老土不過time heals
你仲有感覺因為你有真心愛過
但為一個過去既人令自己無得進步係好無謂
做自己鍾意做既嘢，愛自己多啲
其實佢只不過係nobody

多謝你 我會好好記住
對！佢只係Nobody
做過衰野既人自會有報應
或者有無報應都唔關我事
I dont care!

lm

咁啱今日呢一刻
希望唔好又係假象

有新既愛人

有第個人陪你，識左之邊無再不自覺地stalk佢。